點睇而家個風氣令到大把持住有啲條件嘅人係咁玩玩下唔定落嚟

真係想體驗下以前啲人一世淨係愛一個嘅感覺

咩風氣

照下鏡你咪冇條件嗰啲囉

真

人係咁架啦，唔追求情慾，物慾，權慾，唔通同你神交咩。

求偶好似揀工咁，你每次只apply一份工，出年都未有人請啦。
維持關係都好似㨂工咁，你留喺同一間公司，唔騎牛搵馬嘅話每年只會加得個五舊，通脹都輸死你

一句講哂：有得揀，先至係老闆

不如你睇下上一代啲娛樂新聞
唔好得過而家幾多

心態正確

我都算有啲人溝架，又高又瘦可惜得c，但係想搵個啱嘅就一世，唔通想將個閪俾咁多條仔屌咩

大把人事但搵個另一半，但一見到個靚啲/大波啲/有錢啲，就唔要而家嗰個去溝過個

想識樓豬

咪就係你呢啲人唔係話醜就最好，而係有冇諗過hurt到幾多人，係唔係每遇到一個好嘅就要衝埋去，咁你揀成世都唔夠

你知唔知自己講緊咩